萬聖節真係好開心

棟棟hall都搞鬼屋 成班人一齊去玩 真係好青春好開心

不過我自己一個去食飯 食完返去做assignment